好片重溫 《鏗鏘集》好有心放返「魚革4周年」片出嚟

國父牙琦

未完架

4年前！

當年係乜裝都冇就咁渣住舊磚衝去班狗到 依家掉番轉 算唔算退步左

原來今年

呢支旗嘅design四年前邊有

今年嚟

唔算，當年啲狗都咩裝都冇，俾你肉搏，甚至淨係推走你趕走你

再者咁樣衝法就係7年嘅代價

點同 果時前線狗仲係克制 有樣睇

冇得比

咪傻
依家D 狗個個超重裝,近小小都開真槍啦
點比

而家根本默許左點出手都唔俾有刑責

推

每個人都有自己登場嘅時候
只能望係岩嘅時候會選擇成為勇武

打到人爆曬缸都叫克制 果時同而家冇分別㗎咋

push

之前睇左，iPhone iPad按 podcast app 可睇番

聽啲人復述話個檢控過程影響咗佢地好幾年
黑警啲口供話乜就係呈堂證據
又瘋狂濫捕
真係好有無力感